<?xml version="1.0"?> 
  <rss version="2.0"><channel> 
				<title>Sekretariat DPRD Kabupaten Keerom RSS</title> 
				<link>http://localhost/dprd</link> 
				<image>
				<url>http://localhost/dprd/logo/logo.png</url>
				<link></link>
				<width>100</width>
				<height>35</height>
				</image>
				<language>id-id</language><item>
                 <title>INI COBA JUDUL BERITA BARU, TES FUNGSI TAMBAH BERITA</title>
                 <link>http://localhost/dprd/berita-ini-coba-judul-berita-baru-tes-fungsi-tambah-berita.html</link>
                 <description>Cara membuat rest api dengan php mysql mudah dan cepat

Bismillaahirrohmaanirrohiim&amp;hellip;

Sudah pernah mendengar istilah rest api?

hmmmm&amp;hellip; disini saya akan mencoba membuat tutorial tentang bagaimana cara membuat sendiri rest api dengan php mysql yang mudah.

dibanyak tempat kita dapat menemukan banyak sekali artikel atau tutorial tentang rest api dan sejenisnya, namun kadang kita bingung dengan banyaknya model dan contoh yang berbeda-beda.

Untuk itu saya mencoba ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Kepala desa terhebat sedunia di indonesia</title>
                 <link>http://localhost/dprd/berita-kepala-desa-terhebat-sedunia-di-indonesia.html</link>
                 <description>Mantan aktivis mahasiswa UGM itu mengaku gerah dengan sistem birokrasi di pemerintahan desa yang selama ini kaku dan dingin. Pamong desa cenderung berorientasi dilayani bukan melayani masyarakat, tokoh yang disegani masyarakat, serta komunikasi hanya berjalan satu arah.

Pria yang masih menempuh pendidikan Strata II di Sekolah Tinggi Pembangunan Masyarakat Desa (STPMD &amp;ldquo;APMD&amp;rsquo;) itu mulai melakukan cara-cara tidak biasa. Di antaranya mengumumkan program serta anggaran ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Desa Terkaya di Dunia dan Kisah Luar Biasa Pemimpinya</title>
                 <link>http://localhost/dprd/berita-desa-terkaya-di-dunia-dan-kisah-luar-biasa-pemimpinya.html</link>
                 <description>Tim Evaluasi Lomba Desa Tingkat Nasional menominasikan Desa Panggungharjo, Kabupaten Bantul, Daerah Istimewa Yogyakarta, dalam 10 besar desa terbaik se Indonesia.
Ketua Tim Evaluasi Lomba Desa Tingkat Nasional Valentino Sudaryanto, menyebutkan, Desa Panggungharjo mempunyai Kampung Dolanan Anak, batik enceng gondok, konveksi dari kain bekas serta produksi makanan khas desa, yang mana pada saat ini ditampilkan masyarakat setempat dalam tahapan penilaian lomba desa tersebut.

&amp;quot;Ini ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Desa Bantul Masuk Nominasi 10 Besar Desa Terbaik Se Indonesia</title>
                 <link>http://localhost/dprd/berita-desa-bantul-masuk-nominasi-10-besar-desa-terbaik-se-indonesia.html</link>
                 <description>Tim Evaluasi Lomba Desa Tingkat Nasional menominasikan Desa Panggungharjo, Kabupaten Bantul, Daerah Istimewa Yogyakarta, dalam 10 besar desa terbaik se Indonesia.
Ketua Tim Evaluasi Lomba Desa Tingkat Nasional Valentino Sudaryanto, menyebutkan, Desa Panggungharjo mempunyai Kampung Dolanan Anak, batik enceng gondok, konveksi dari kain bekas serta produksi makanan khas desa, yang mana pada saat ini ditampilkan masyarakat setempat dalam tahapan penilaian lomba desa tersebut.

&amp;quot;Ini ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Desa Ini Mendapat Gelar Terbaik di Indonesia</title>
                 <link>http://localhost/dprd/berita-desa-ini-mendapat-gelar-terbaik-di-indonesia.html</link>
                 <description>Menteri Dalam Negeri Gamawan Fauzi menganugerahi 12 desa dan kelurahan dalam rangka Lomba Desa dan Kelurahan Tingkat Nasional 2014 di Jakarta, Sabtu (16/8/2014) malam. Gamawan mengatakan perlombaan desa dan kelurahan adalah upaya pemberdayaan untuk pembangunan berkelanjutan yang berbasis pada masyarakat.&amp;nbsp;

&amp;quot;Atas nama Pemerintah Pusat, saya menyampaikan penghargaan yang setulusnya kepada pemangku desa, semoga penghargaan ini dapat dipertahankan sebaik-baiknya,&amp;quot; kata ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Desa Terbaik Indonesia Ternyata Ada di Jogja</title>
                 <link>http://localhost/dprd/berita-desa-terbaik-indonesia-ternyata-ada-di-jogja.html</link>
                 <description>
Mantan aktivis mahasiswa UGM itu mengaku gerah dengan sistem birokrasi di pemerintahan desa yang selama ini kaku dan dingin. Pamong desa cenderung berorientasi dilayani bukan melayani masyarakat, tokoh yang disegani masyarakat, serta komunikasi hanya berjalan satu arah.

Pria yang masih menempuh pendidikan Strata II di Sekolah Tinggi Pembangunan Masyarakat Desa (STPMD &amp;ldquo;APMD&amp;rsquo;) itu mulai melakukan cara-cara tidak biasa. Di antaranya mengumumkan program serta anggaran ...</description>
                 </item><item>
                 <title>7 Efek Buruk dari Konsumsi Obat Tidur</title>
                 <link>http://localhost/dprd/berita-7-efek-buruk-dari-konsumsi-obat-tidur.html</link>
                 <description>Konsumsi obat tidur kerap dipilih bagi mereka yang mengalami kesulitan tidur atau insomnia. Mereka berpikir bahwa obat tidur mampu memberikan apa yang diinginkan, yaitu tidur dengan lelap. Namun kenyataannya, obat tidur tidak dapat mengobati kondisi tersebut, bahkan hanya memperburuk masalah saja.&amp;nbsp;Di bawah ini beberapa jenis masalah terkait dengan pil tidur dan penggunaan yang terlalu berlebihan, seperti dikutip&amp;nbsp;Health Me Up, Senin (11/8/2014):
1. Efek samping dari obat tidur ...</description>
                 </item><item>
                 <title>5 Buah Penangkal Racun dalam Tubuh</title>
                 <link>http://localhost/dprd/berita-5-buah-penangkal-racun-dalam-tubuh.html</link>
                 <description>Setiap hari tubuh memproduksi racun yang berasal dari udara yang dihirup dan makanan yang dikonsumsi. Akhirnya, racun pun memengaruhi kesehatan kita. Kulit mengalami kerusakan, pencernaan yang bermasalah, sampai ketidakseimbangan hormon, merupakan akibat dari racun yang ada di dalam tubuh.

Maka itu, untuk membersihkan racun-racun dalam tubuh (detoksifikasi), dianjurkan untuk mengonsumsi beberapa jenis buah yang memiliki peran besar untuk hal ini.&amp;nbsp;

Lemon kaya akan vitamin C, yang ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Risma Akan Tolak Tawaran Jadi Menteri</title>
                 <link>http://localhost/dprd/berita-risma-akan-tolak-tawaran-jadi-menteri.html</link>
                 <description>&amp;quot;Saya tidak ingin. Saya masih punya janji, saya di Surabaya saja.&amp;quot;

Wali Kota Surabaya Tri Rismaharini mengaku tidak tertarik masuk ke dalam kabinet Joko Widodo-Jusuf Kalla.&amp;nbsp;

Risma mengatakan masih punya janji pada warga Surabaya. Sehingga dia ingin menuntaskan janjinya memimpin Surabaya hingga berakhir.

&amp;quot;Tidak, tidak. Saya tidak ingin (masuk kabinet). Saya masih punya janji, saya di Surabaya saja,&amp;quot; kata Risma, Kamis 24 Juli 2014.

Hingga ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Makanan Penyumbang KegemukaN</title>
                 <link>http://localhost/dprd/berita-makanan-penyumbang-kegemukan.html</link>
                 <description>Jakarta - Salah satu faktor yang banyak bikin orang jadi gemuk adalah mengonsumsi makanan yang berlebihan dan salah. Untuk itu ketahui makanan apa saja yang ditemui sehari-hari dan bisa bikin gemuk.  &quot;Yang paling banyak bikin gemuk adalah makanan dengan kandungan gula murni dan tepung,&quot; ujar dr Pauline Endang, SpGK dari FKUI, Rabu (15/8/2012).  dr Pauline menjelaskan banyak orang yang kadang tidak suka nasi tapi ia suka mengemil. Namun sayangnya cemilan ini makanan yang manis dengan ...</description>
                 </item></channel></rss>